你老味，黑面白面喺雨革已經講撚過

咁撚容易落疊？你讚佢佢會多謝你？知係街坊受軟唔受硬現場受都算，你老味依到過千正評咁撚易俾人帶風向？

第日著返套甲打到你老母唔認得你啦有冇咁撚易俾人氹

正常對答已經要讚好似技安恰少大雄一集覺得佢從良一撚樣戇鳩

根本出POST嗰班係3毛
再加一班同黨走去正評個POST
係有班白痴真係就去跟住正評

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

班唔到馬跪低認死狗係黑社正常行為, 但過兩日會班齊人覆卓

希望各位正負評前好好睇一次內容，同諗一諗個post出嚟嘅目的係咩野先，唔好見多正評就撳，咁樣俾個正負皮害撚死

警黑勾結 欺善怕惡

香港人唔係都好易氹咩

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

朝早推一推

同埋都明黑警好撚黑，但見個正常”啊sir”就拍曬手咁都幾難睇下